#Git Lab

 - 1 branche par fonctionnalité
 - pour les issue fix-(n° de l'issue)
 - Commit en français
 - Merge La branche dans dev puis la branche dans master
 - Partir de master

#Dev

- class.class.php
- view.view.php
- tpl.tpl.php
- service.service.php
- Variable Anglais
- Commentaire Anglais/Français
- pas de fonction a plus de 30 ligne
- A chaque fin de fonctionnalité -> faire une mini doc